以前跳過閘既手足要注意

我朋友無啦啦收到警務處既通知去拎傳票，話佢跳閘，來緊仲要佢上庭。但係佢從來冇俾任何人捉過同mark低過人資料。

知唔知用咩例告?

咁得閒走去查跳閘？

擺明老屈

唔洗fc

幾千隻退休狗返左來睇cctv

咁撚勁 咁前都知

真係唔知對家點知
亦都可能係新手段
如果因為咁留案底都幾慘

警務處出乜鳩俾跳閘嘅人呢？嚇鬼post

未知
佢好似未去拎傳票

留咩案底呀

好惡

請閘大大食茄汁，佢都未比返錢我

盜竊罪條例18c 不付款而離去
得唔得

叫你個frd send張傳票黎睇下先

保持距離

有冇法律jj入來幫幫手
今日無啦啦聽到佢講嚇左一跳

佢起到你咩人起到你咩地址既話，唔生豬肉你暴動非法集結？走去捉跳閘？

轉載】跳閘可以留案底？！

搵到有巴打以前既Po 講下

咁黨鐵有cctv 影到佢跳閘掛

唔會拎依d野講笑啦

唔係唔信你，但基於fc既重要性，證據呢？

點通知？

Lm

應該唔會突登check , 就算有可能係咁啱睇第個睇埋你

起底八月之後冇出post大半年，你最好影返張傳票上嚟

咁少事唔會咁得閒睇cctv再搵出你朋友係邊個囉

收皮la, 又假膠

叫得出你朋友名？

可唔可以影封信黎睇下？

冇證據好莊信你

你聽日比狗控暴動Tim

樓主logout過未

水都可以後數俾啦，跳閘補返錢囉屌

有咩證明呢？

圖都無張, fced

未驚過

警局捉跳閘 , 好撚假喎

港鐵附例講明
不正當入閘係罰款500蚊
唔交500蚊就要上法庭

上到法庭就罰2000蚊
並不會有案底 因為不是刑事罪行

而港鐵附例有優先權
盜竊罪一定無可能告
因為一罪不能兩告

五毛樓主想嚇鬼呀？
屌你老母拎張告票黎睇下先啦，乜撚都朋友 朋友
朋你老母咩 9up無成本
冇mark過名冇資料點寄傳票呀傻閪

Blocked
不推文

證據? 深夜又好多呢D POST

冇圖？

屌 今日先跳完

證據呢 淨係得個講字好難信你

但樓主fb話無俾人捉過同記低資料wo...

咁奇怪......???

突然憑空被告????

樓主五毛又假膠大家知咩事

識唔識咩叫後數

嚇鬼呀大笨象？

未撚驚過

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

Fake news

Hello 冇圖

真假都小心啦, MTR而家d新cam好撚清

電話騙案？

又話有告票
你又問
屌五毛嚟原來

唔係犯港鐵嘅法例咩 罰錢了事之嘛 邊洗留案底㗎

岀左港鐵站未有票控 睇cctv話係你就係你？唔洗證據啊？
咁港鐵年年都求其搵人寄票 佢年年收幾千億啦on99
吹大啲啊 假膠樓主
你老母比狗屌 拉

全世界有邊一個地方 係你撘車唔比錢會有案底架
大陸都未必會啦
再講如果我有上庭交錢又點會有案底 嚇鬼啊

影張相嚟睇吓
我好奇落咩charge

落咩charge都唔係重點
憑CCTV搵到我地址？姓名？

朋友朋友 我朋友話你老母做雞比人屌到脫肛添 生左樓主隻賤種岀黎比狗屌

傳票唔係法庭發出的嗎？警察可以代替法庭出傳票？

傻架 跳閘嗰陣嗌咗後數

先當當事人嘅電話用全新太空咭冇被追蹤
而家啲新款咭型物體
例如提款咭，visa咭，身份證等等
都有一張晶片
係可以凌空讀取到個人資料
咁就會好容易知道當事人嘅電話同地址
其實仲有好多方法去搵目標人物
而當一經鎖定
恕我直言，除非離開香港／大陸
否則基本上永遠都走唔甩
老共喺監控上，係專家
我俾江派vip式監控多年，所以最近見到啲名人講話被國安跟踪
我睇完都覺得好笑，如果老共要搞你，點會咁小兒科同咁削吖
我啱啱落樓想買嘢食
就發覺屋企門口後樓梯有哨兵
樓下前門同後門都有人望住
講緊係凌晨三點
而且江派有氣態嘅藥害人，基本上點都會一定中啲
睇見嗰啲話被跟蹤嘅名人個樣咁精神爽利，冇事冇幹
真係得啖笑

好明顯9up

9up po
嚇細路仔po

拉！

sorry 禁錯負評
講到實牙實齒咁 俾張傳票黎先啦

以前有用過FB既手足要注意

我朋友無啦啦收到FBI既通知去拎傳票，話佢企圖引起世界大戰，來緊仲要佢去中國上庭 話咁可以加強兩國關係。但係佢從來冇俾任何人捉過同mark低過人資料

9up po
嚇細路仔po

不推文回覆
拉！

咁大鑊！點算？
快去NASA坐Space X太空船走佬

9up po
嚇細路仔po

不推文回覆
拉！

咩料

叫樓主置頂

佢會置頂就置頂左張傳票先啦
白色恐怖

岩呀

唔會有案底

hello 查飛狗

戴撚晒口罩，跳閘連record都冇
要追蹤到你由屋企出嚟或者返屋企
就係為咗捉你跳閘
我不如去捉遊行暴動班人好過

邊個暴動？

好假，咩叫“去拎傳票”。

跳閘玩到盡都係罰5000 保持距離費事炒車

港鐵附例冇可能關犬號處事 要出傳票都係黨鐵出

Hello 無圖

冇傳票圖 拉

拉

傳票圖都冇張

差在未撚上庭dllm

睇完第一段就知道係鳩噏啦

偷手足圖都幾無恥，你不如sd 返你個frd 張傳票好過啦

P牌就收皮先 你搵撚到同一張點都得

咁所以樓主打算幾時send張告票出嚟睇下？

如果係真，then sorry and respect

比小小時間我ok?

記得send

唔send正契弟

無鳩聊五毛 block

知我唔駛上來啦問啦

咁好心你用不推文啦

如果我係五毛我死全家

查飛狗死全家

捉遊行班人屈佢暴動
Sor too sleepy

呀sir 開post唔洗你教

我朋友個朋友都係咁同我朋友講

過咗一年 FC都唔撚識？嚇唔撚到我㗎
單都無張就收皮啦你

冇圖就收嗲住先啦

一睇就知fake news
就算裝修都唔係單單同你check cctv抽後算帳
咁得閒同你睇cctv搏罰你500蚊咩

仆你個街冚家剷, 你咪玩啦
我好撚肯定同你講, 無可能咁樣可以比到傳票你

我再一次屌爆你老母臭閪!!! 你連手足都玩, 你同黑狗一樣死全家!!!

地鐵蝕得好勁要搵人上網9up?

我只知垃圾港鐵做埋啲新疆行為

lm

咩嚟？唔似cam
似個play制？

我真係好撚驚

證據呢

講真咁樣好難信你個喎

網上有人講過係鑰匙洞黎
有無人現場去fc下

做乜撚野 鎖匙窿黎咋Wor

唔係唔信你, 冇圖好難討論

狗狗又上黎放風
Block得啦講咁撚耐圖都冇張

Pepe R B 之後會畀返

五毛死全家

捉跳閘不如捉其他 fake

地鐵要影你
佢裝大大支cam影住都唔驚啦

佢明顯鳩吹 後面越講越唔合理

On99我到而家日日跳都冇事

咩叫來緊？咁奇怪既你啲用字

同埋想問埋咩叫過人資料

你好 你有一份重要郵件尚未領取...

跳閘唔係斷正
佢點告你

我朋友屌過老主老母話好多水

樓主潛水 拉 blocked

無講後數？

驚閪啊
跳閘/小童罰過幾次錢最後個次仲未交都無事
依家綠卡咗半年未俾人捉過

已fC
1. 樓主5毛
2 樓主散播恐懼風氣

可能係鳩通知，等你地不打自招

又開啲膠po
係咪好撚得閒？

成年喇，FC都唔識？

Fake news 拉

你都on99，跳閘俾人捉到係罰$500，係俾黨鐵，唔洗上庭 （除非佢當時拒絶交
咪嚇人啦

fake

有fd 九月跳交左錢，
十一月果時都俾人出傳票
依家對家係有幾盡拿幾盡

noted

一事不再理（拉丁文：ne bis in idem；non bis in idem）；或稱一罪不二罰（英語：Protection again一事不再理（拉丁文：ne bis in idem；non bis in idem）；或稱一罪不二罰（英語：Protection against double jeopardy；禁止二重起訴）st double jeopardy；禁止二重起訴）

唔搭會否又出傳票咁呢?

創作力量同幻想，會嚇你一跳

好撚驚呀

轉頭即刻去跳番個閘定下驚先

第一日上連登？

樓主假膠都有人信

跳閘罸幾錢？

500大洋

唔夠錢請人捉跳閘要出post靠嚇？

遮個人資料
po傳票控罪

咁不如拎美帝法例

又白色恐怖？
又卜多個

知唔知咩叫港鐵附例？9 up 都有個譜

手足

如果我有拍卡但係都跳閘呢？咁又犯唔犯法呢？咁佢又點知我有冇拍卡？CCTV睇到有冇嘟一聲？呢啲根本就係鳩告，要嚇鳩你

樓主想嚇鬼呀？

係連登通知

拉啦屌

圖呢

唔係犯法 不過係犯港鐵附例

28B. 禁止攀爬欄障或旋轉柵閘

任何人不得在鐵路處所的任何部分內攀上、攀越或跳上、跳過任何牆壁、欄柵、欄障、旋轉閘或柱子。

圖都無就開嚇鬼post

有地址仲唔屈非法集結 / 暴動，反而告條唔係刑事嘅跳閘。 最撚好笑仲話會留案底。 屌，開嚇鬼post都做吓資料搜集先，仲要圖都無張。
Blocked

你真係on9唔係扮

告票都冇張就收皮啦柒頭，諗住靠嚇就得呀

就算e個唔係CCTV
個個地鐵站831之後都係一大舊同大大支CCTV
仲唔係新疆模式死五毛

資深跳閘師 身經百戰未嘗一敗

又嚇9人dllm

咪就係話哩個唔係CCTV
知道自己柒咗就轉移話題講831之後加CCTV，同你嗰三張圖都無關係。我幾時有講過831之後無加裝CCTV啊？屈人五毛唔會柒咗變返啱。

假post
拉

未撚驚過 夠料咪上門㩒鐘囉
垃圾黨鐵

一堆警犬五毛狗係到嚇人喎 拉啦

膠post blk埋你

幫住隻故意推文嘅五毛狗對你有咩好處？

PS 人鬼都唔識分就斬掉重練（連五毛狗故意推文都唔撚識睇）

屌你老母, 你都自問自答喇, 驚咩仆街狗鐵, 你地斬黑警一樣係仆街, 係為錢做極權狗咋, 垃圾

圖？

你朋友

警犬
我教你一樣野
係你老頂tvb教我

你朋友即係你

垃撚圾

咁點知佢住邊，點收到警務處既通知去拎傳票

見到個post即刻跳多幾下先

廢人開廢post 拉

鳩噏囉 大撚把遊行片要睇啦
走去搵人睇罰500仲要起埋底？

樓主個仆街死撚左？